民意 中立 我民你老母咩

呢個時候仲話失民意個d人
話比中立屌個d人
個班人社會垃圾黎
你做得幾和理非都無用 唔會令佢地幫你
換言之 中立都係我地既敵人 咁既情況都話自己中立同撐警無分別

推

［正視聽］究竟仲理民意做乜

理性探討

打緊仗...兵荒馬亂

仲走去同人講大道理

呢個時候緊係拳頭行先, 打完先同你談判